一個女仔問你有冇中意嘅人

代表咩？
利申 幫朋友問

對你有野

幫朋友問

睇人同咩情況問, 唔代表啲咩

一係幫朋友問，一係鍾意你

佢平時對你點?
有啲女仔想表白就會咁問

你有冇意思先

代表佢都係幫朋友問

幾好 唔知點形容

啱啱先發現自己打錯係我問先啱

隨口問，r下水吹
真係鍾意會唔敢問除非個女仔本身係好外向嗰啲

扮啦
個反應自然到

Yes
正常唔問呢d，至少我咁多次異性經驗真無試過咁比人問
反而成9日講埋d咩你果時又話同我咩咩咩，你仲爭緊我呀果d仲似d

中意你朋友